曾晤確診巴西總統新聞秘書 美國總統特朗普稱不擔心

巴西總統博爾索納羅的新聞秘書，對新型冠狀病毒呈陽性反應，這位新聞秘書上周末曾經在佛羅里達州海湖莊園，與美國總統特朗普見面，並曾經一同用餐，美國副總統彭斯當時亦在場。

特朗普在白宮與愛爾蘭總理瓦拉德卡會面後，表示並不擔心。

白宮發表聲明，指特朗普與彭斯幾乎並無與這名新聞秘書互動，目前毋須進行病毒測試。

wtf........

唔通侵侵周圍撲緊對瑞士山區肺又同你講咩

美國藥廠自己有藥 trump駛乜驚

但係我地好擔心你呀

100% 好明顯美國已經有解藥

唔好嚇我地呀

美國試劑貌似開始work啦，每日搵到四五百，一星期後就好似家下南韓咁受控。
下一步就係催支那復工喇

有張相影到 trump trump 企係佢隔離 ....

信自己，唔怕！

蚑那亡國